點睇etv可以洗底變黃 达仍然係藍

达

達仔行得太前

阿达起碼都要剃頭跪地認錯啦，唔係點有說服力話自己係黃姐

達哥點算係藍

男子漢!剷中間，留兩邊

達狗邊係藍
黃子華都算黃既話
達狗可以話係金

佢唔表態係有原因，佢住油塘狗宿，大家知咩事，唔通叫佢同屋企人反面

Ming仔雖然捐單數尾，但起碼打開個銀包攞咗十雞出嚟

係二十萬
因為俾人屌多一蚊再捐左十萬出黎

佢有試過洗咩

跟住星火就俾人封ac
應該收到風

又話住日出康城

柒达唔係紅咩?